Sabr 坐到2046 哭喪區

係咪要drop to zero 先安落

on9股好彩走得快

俾次機會

做咩跌成咁
利伸： 半倉@10蚊

我都重倉坐緊

仆街

人總係唔吸收教訓
由幾個月前發垃圾債
到而家供股
都仲要賭

有冇人解釋下咩事？ 供股？

點解仲跌得勁過earnings?

供股溝10%

落返4蚊咪入下

$6會入少少